筲箕灣避風塘驚現女浮屍

早上8時半左右，有市民在筲箕灣避風塘對開，發現有穿着黑色衫褲的人載浮載沉，於是報警。消防員到場撈起一名女子，但證實已告不治，隨後將她送到北角消防碼頭交警方調查。

死黑警 屌你老母

「無可疑」

又嚟

黑色衫褲

又係港島區

之前嗰單都係港島區

推

國安做嘢唔駛你教

死因

其實國安總部係邊度

安息呀

銅鑼灣維景酒店

港島區

又亂殺人

水狗總部

黑警國安又殺人

又黑色衫褲

Push

一靜左又殺人

手足

push

筲箕灣避風塘一個月前左右好似都有件?

唔好當手足有手足口病呀

笑乜撚野？

0ush

一有集會就有女浮屍

721都未頭七

Ｄ浮屍又係黑衫黑褲手足

呢幾天有集會咩

又冇可疑

琴日有

正 bookmarked

有無好嬲好嬲

留意返水警總部係西灣河嘛
隨時陳彥霖都係畀人係水警總部棄屍先漂到對面油塘嗰邊

吓

一係冇哂衫，一係黑衫，都係冇可疑

死黑警

黑警沒有一個是無辜的

又殺人

國安又殺人

咁易睇啲

又有人被姦殺

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

手足手足

又一個手足 RIP
仆街林鄭黑警國安死全家，殺人犯

woo hoo, 又一宗無可疑

rip

又黑衫褲dllm

又係黑衫黑褲 突登做比你睇

諗起之前比人捉上車嗰兩個女仔

又係XX

共產黨真係以為可以得逞

男既跳樓 女既浮屍

呢單唔係水警出動，我反而覺得唔關示威者事

國安 加警察殺人 又沒事

又開工

掉落海 掉落河
係一百年前強國已經係咁對待民主人士

RIP

如果消防到場先，就未必係 x 自殺了!?

我都算對住個海好多年

浮狗浮貓浮豬都見過
而浮屍就少, 同埋一有都上新聞, 一定全部人議論紛紛.

你依家仲要一年之內一堆仲又係黑衫?

咪撚玩呀叔啦 肯撚定係共黨做野

死黑警!!!!

好嬲好嬲

彥霖

有無好嬲

又係港島,又係黑衫黑褲
真係癡線到...

咩料，肇事的兇手想玩Reenactment?

五毛狗道正改名先出嚟吠啦

著黑衫褲睇戲行街就有可疑
黑衫黑褲跳海就無可疑

武可兒

西灣河水警總部, IP都唔駛check

有冇名
每個人都要好好記住

又一個義士陣亡

無可疑

可能921

繼續冇可疑啦
半個月前已經有單係咁，依家又黎，成年啦，密到一星期有幾日都有浮屍，全部著黑衫黑褲，果然係亞洲最安全城市

黑衫一律無可疑

到而家好似都冇咩傳媒跟進

又沒可疑

依家仲有人著？

黑警落地獄

又黑衫黑褲浮屍

最慘係已經麻木哂